當年因為要玩女而發奮做人

由仁K開始

當年仲係

2，5，8

小弟聽過咩係2,5,8
其實係咩黎

仁k

坐枱200

一Q500

過夜800

當時100港紙對人仔110

D女極高質

我敢講連登J圖既級數

幾多年前

咁平就玩到洗唔洗發奮做人

D女一字排開比你揀

媽媽會叫你幫佢地驗下身先

當年萬零蚊人工咋

2，5，8

帶上靚酒店

房錢約200

同班frd唱淫K 自己揀中條女唔理我 走左去同另外個frd玩
點算

條女唔專業

and

樣子問題

圖呢

我又係為左玩女而發奮
我出道年代係1,2,5

呢個真係想當年了

而家貴左仲要食豬西

1，2，5係大概邊個年代？

見識少

真係未聽過呢個價

2003沙士年代

沙士仲叫雞？

勇士

過左沙士先去啦！

btw, 再耐d 1999年，去廣東省2線城市，髮廊15歲靚妹仔都係250人仔過夜

2003玩到2005年，深圳2線d村都係1,2,5
沙咀早期都係1,2,5

宜家叫雞真係貴左好多
小弟無幸見識當年東莞果種荒淫生活

而家都有

不過VIP化

以前真係少少錢做皇帝

而家大陸人仲有錢喇

250只可以一般快仔仲要比女催你快d

家下一般大學畢業都係萬零蚊
連登仔例外